打撚死人都係告誤殺 香港仲有咩公義？

誤殺罪咩情況先會判終身監禁？🤔

誤殺左100個人

屌，個日個post 同人嘈左好耐，成班小學雞當日話一定告謀殺，又話咩㩒住人，人地話透唔到氣都仲㩒

話撚左係誤殺架啦

大人，係人都會死架喎

其實打人真係幾難打死
死既都係老弱殘病
告唔入老謀
謀殺要有意圖去殺人先告得入

謀殺 顧名思義係有預謀咁殺人

拎白卡 嚴重暴力傾向既人

好似係你明知咁做佢會死先告老謀
e.g. 拎把刀斬人個頭落嚟
其他多數都係告誤殺

中文字都解釋左 有預謀地殺人

應該係話亞洲人體格問題，拳頭交打死人機率比較低，冇受過訓練去打最多都係打傷人。鬼佬就唔同，上網睇下人地啲打交片，好多時都一拳ko 對方，死嘅機率會比較高...

個三條傻仔
個客架車爛左 三條
友出去打死人 （有個好似係唔關事 隔離店 見人追佢又追）

其實佢地好似係比人搞先
之後先拎野還拖,其中1個走唔到先比佢地禁低,仲要佢地報埋警,個意途係想法律解決,點知條友死左姐

咪是，比著是其他人追十米話無氣就算啦，宜家三個都是誤殺